有冇人試過喺apple買嘢扣多左錢

我喺十二月喺官網買左ipad同apple pencil
一個月前扣左兩支apple pencil嘅錢
我估一個月後ipad出貨條數就會啱返
結果依家ipad出左貨 都係冇退返錢畀我
打電話問天才又話淨係收左一次錢
佢幾時先退返畀我七百幾蚊都係錢

佢好似係會收1筆然後hold係你另1筆 下個結算日會退番錢

但佢係扣左apple pencil兩次錢本身700幾 依家扣左1400幾

sms ?
sms 係會收到兩次msg令你誤會收左兩錢
但實際bank statement 岩數
我之前買back to school 都係咁

我係用tap&go